{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-14",
        "domain": "레포츠",
        "title": "무주글램핑"
    },
    "text": "茂朱グランピングは徳裕山国立公園に位置しており、徒歩1分の距離にある登山口からアクセスできます。 ここは国立公園に位置し、空気が澄んでいる上、外部にある高級ペンションに匹敵する広い空間と多様な物品が備えられており、非常に便利で快適さを体験することができます。 また、Wi-Fi接続もよく、インターネットを利用して都心にいるような感じで利用できます。 しかし、マナータイムが夜11時から始まるので、この時間から朝までは静粛にしなければならないという点には注意が必要です。 また、茂朱グランピングの渓谷ゾーンは九千洞渓谷とつながっており、きれいな水の中で楽しい水遊びが楽しめます。 水の深さが多様で、子供から大人まで誰でも楽しむのに適しています。 さらに、グランピング場の横から白蓮寺まで登山を楽しむことができますが、登山路に沿って歩くと約2時間かかり、散歩にも最適です。 白蓮寺まで登ると頂上まで挑戦できるので、登山好きにおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "茂朱グランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "茂朱グランピングは徳裕山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "茂朱グランピングへは徒歩1分の距離にある登山口からアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "茂朱グランピングには広い空間と多様な物品が備えられており、外部にある高級ペンションに匹敵する快適さを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングではWi-Fi接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、茂朱グランピングではWi-Fi接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何ですか？",
            "answer": "茂朱グランピングのマナータイムは夜11時から始まり、その時間から朝までは静粛にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングの渓谷ゾーンでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "茂朱グランピングの渓谷ゾーンでは、きれいな水の中で楽しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングの渓谷ゾーンはどことつながっていますか？",
            "answer": "茂朱グランピングの渓谷ゾーンは九千洞渓谷とつながっています。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングの渓谷ゾーンでの水の深さはどうなっていますか？",
            "answer": "茂朱グランピングの渓谷ゾーンでは、水の深さが多様で、子供から大人まで誰でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "茂朱グランピングの近くに登山できる場所がありますか？",
            "answer": "はい、茂朱グランピングの近くには白蓮寺まで登山できる場所があります。"
        },
        {
            "question": "白蓮寺まで登るにはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "白蓮寺まで登るのには約2時間かかります。"
        },
        {
            "question": "白蓮寺まで登ることはどのような経験ですか？",
            "answer": "白蓮寺まで登ると、頂上まで挑戦することができ、登山好きにはおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 493
    }
}